[突破樽頸] 作左首小學雞英文詩做外國文宣

突然心血來潮，如果將口號寫成詩俾外國人唸口王會點?
去各大文豪修飾，希望可以將佢傳去俾外國手足
唔講咁多，吟詩:
HongKong Texas are connected by a bridge

Here's HongKonger's little speech:
Evenif Hong Kong's being rich,
Still under Tyranny offered by a bitch,
The end of tomorrow world's being reached.

Thougt not yet heart a threaten pinch,
Still turn on the censor switch.
Blizzard put its freedom into a fridge,
Kneeing on CCP for making it rich.

A Texasian gave a personal speech,
Which waking up the CCP witch.
Force him to apologize which,
He refused to turn on the switch.

HongKong Texas are connected by a bridge,
Name called the freedom of speech.
Stand and fight against CCP bitch,
Protect same core value: The freedom of speech !

召喚大文豪

LIN燈冇人讀書識英文?

我英文屎，不過支持你

喂 LIN燈仔流架?
冇曬大文豪?

大文豪呢?

仆街原來冇大文豪

有冇大文豪黎挑機?

喂 改完會PO去WORLD台架

毅進仔表示：er... What are you writing ar?

屌 到時等佢自己返大灣區學英文啦